巴打們戴開咩飾物?

想買條串珠手鍊戴 特別係想要大大抽幾圈咁樣
然後先發現果d水晶手鍊貴到仆街仲要無任何design所以唔考慮
最近睇岩呢間台灣細品牌既串珠手鍊

感覺唔錯 但想睇下有冇多d類似呢種有design既串珠手鍊推介 所以想上黎問下巴打們有冇戴開呢d同埋有冇咩牌子推介

另外戴開戒指/頸鍊既巴打都可以分享下 有諗過買戒指但成日睇唔岩

戒指 、 耳骨夾 、頸鍊 、手鍊 都係d好基本低調款 ， 銀啊 鋼啊之類，不過近排會戴d金手鍊 金戒指咁，發覺男人用基本款就oj

多數係邊買

之前諗過玩銀飾但真係靚果d好貴 負擔唔起

想買條方巾
綁頭/綁頸/綁手/綁褲 都得

但香港好似唔見有。

淘寶 、follows follie 、周街買 至於平貴真假又冇人理既

Folli follie *

唔計design你間嘢金曜石都賣3500幾台幣金曜俾夠兩串都係300港幣左右，貴都不過500咪仲貴

水晶手鏈有平有貴，男仔帶黑曜、銀曜、金曜同黑體拉長多，黑銀金曜大珠都係百幾二百，拉長就貴少少，想要設計款就買多幾粒天鐵單珠穿落去，如果想要啲龍頭虎頭可以去深水埗或者銀飾舖碰吓運氣，可能會有
不過如果你唔想DIY就當我咩都冇講過

屌你童軍